{
  "translations": {
    "New mind map file": "新建思维导图文件",
    "New mind map.km": "新建思维导图.km",
    "Main Topic": "中心主题",
    "Saving...": "正在保存...",
    "This file is not a valid mind map file and may cause file corruption if you continue editing.": "此文件不是有效的思维导图文件，如果继续编辑可能导致文件损坏！",
    "Load file fail!": "载入文件失败！",
    "File Saved": "内容已保存",
    "Save failed": "保存失败",
    "Export": "导出",
    "Export to PNG": "导出为PNG图像",
    "Export to SVG": "导出为SVG图像",
    "You are not permission to write this file": "您没有写入文件的权限",
    "File not found": "文件未找到",
    "The file is locked.": "文件被锁定",
    "Share not found": "共享未找到",
    "You are not authorized to open this share": "您没有权限打开这个共享",
    "Could not write to file.": "无法写入文件。",
    "Export to Markdown": "导出为Markdown文本",
    "Export to Text": "导出为Text文本",
    "Export to PDF": "导出为PDF文件",
    "Save": "保存",
    "The file has not been saved. Is it saved?": "该文件尚未保存，是否现在保存？",
    "Unsaved file": "未保存的文件",
    "AutoSave": "自动保存",
    "Does not support saving {extension} files.": "不支持保存 {extension} 类型的文件！",
    "Unsupported file type: {mimetype}": "不支持的文件类型：{mimetype}"
  },
  "pluralForm": "nplurals=1; plural=0;"
}